梅窩及大圍未來3天派樣本瓶 並回收免費為市民檢測

政府宣布，明天起一連3天安排檢測承辦商Prenetics Limited前往梅窩及大圍派發及收集樣本瓶，以便利當區居民或自覺有較高感染風險的人士接受病毒檢測。檢測承辦商將分別在梅窩康樂中心及大圍港鐵站D出口附近停泊流動車輛，派發及收集樣本瓶，市民可於上午10時至下午5時前往索取及交回樣本瓶，費用全免，檢測結果呈陽性的個案會即時轉交衞生防護中心跟進。

2020-11-04 19:30:24